雨橋...相信好快有bb

點忍，每4小時一次

我係胡力威一定瘋狂中出佢

點解成見見到你？

著到咁，一想要可4秒合體

乳橋真係好撚正

你on9?

兩個幾似樣下 夫妻相

你老母俾狗屌撚到入棺材呀on9仔

hi

我今晚幫你老母執骨，死癲狗

對腳淫能到！

輸波輸到傻撚咗呀？
睇過睇過 賤種猁都贏你呀

死獌狗係咪拎英超？
好似歐聯16強出左局喎仲吠